內地執法機關唔會干預香港?

一地兩檢果陣講唔會有內地執法機關干預香港，依家成個軍隊進駐碼頭。
禁離中共名正言順禁係香港有公安局重遲咩??

理性討論，根據基本法香港既軍事的確係大陸管，理論上軍隊唔會做執法工作

一切都係源於法制、政制問題，係現行框架香港人真係比大陸壓迫得好勁

我知，但係解放軍駐港部隊本身係香港就有軍營，理論上黎講唔駛要多幅地。
但依家禁敏感既時間推啲禁既政策，好難唔會諗歪左，諗會唔會偷渡人去碼頭到/日後(10年)直接係香港維穩

其實都有戰略目的
搶咗中環海濱嚟做軍用港 可以進一步威脅台灣

不過肯撚定唔多唔少都有維穩意圖

香港正式蝗化

講真偷渡左去碼頭都可能冇人知，就算知都吹佢地唔脹，而家2百萬零一人出黎都唔理我地，到時幾丁友更加唔會理